（7.28 中聯辦）要西環治港既實證呀！！！

講幾多中聯辦插手香港事務都係假
要西環治港既實證呀

首先，
基本法第二十二條 「中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。」
其實中聯辦係踩緊灰色地帶！
728 如果夠料做大量文宣一定可以喚醒更多淺藍淺黃

不過仲記唔記得2018年「三中商」個鏗鏘集點解激起咁大迴響？
因為有哂人物關係圖兼證據確鑿！！

除左搞出版界之餘
區議會選舉種票配票、中聯辦警聯部同黑警既密切關係、安插人係CCTVB新聞部、建制背後既大水喉。。。都盛傳同中聯辦極有關
用腳諗都知中聯辦染指香港各界 干預緊香港偏政
現時極有可能係西環治港

不過要成為有用既我地要證據 證據 證據

要比人知道禍港幕後黑手做過咩 有證有據 無得抵賴！

希望各位巴絲可以一齊比料 整文宣壯大728中西區遊行既聲勢！！！！！！

蓮花 version：
支持中聯辦繼續治港 踢走林鄭 全民加入攞 JETSO！
加入中聯辦 齊齊攞 JETSO！
1）買樓有優惠！
《印花稅條例》第41（1）條，中央人民政府、香港特別行政區政府、公職人員法團或以公職人員身分行事的任何人，均無須負法律責任繳付任何文書可予徵收的印花稅。因此，中央人民政府在香港購買物業獲豁免繳納相關印花稅。
根據立法會新聞公報，只係2018/19 年度 中聯辦爸爸就豁免咗 4800 百萬元 印花稅，總共 25 個物業！過去 10 年（2009-2019）加埋就係慳左一億3千萬元印花稅，總共 77 個物業！
呢啲交易都係經新民置業（股東為中聯辦財務部官員）購入。唔知中聯辦爸爸買咁多樓做咩呢？係咪攞嚟炒嘅呢？

2）同警察叔叔姐姐瘋狂聯誼！
中聯辦旗下嘅警務聯絡部（警聯部）是係香港紀律部隊的對口單位，會時不時同各紀律部隊嘅首長級人員、員方協會代表等，出席交流會議、聚會等，例如警察隊員佐級協會嘅新春酒會。（係咪有娜娜性感比堅尼演出個個？）
除了聯誼，仲可以一齊去北京玩，參加香港公務員國情研習班！！！警聯部會邀請紀律部隊出席內地機構舉辦的國情研習班，了解內地法制、社會狀況、一國兩制、《基本法》、香港政治發展等。不過早前《香港01》已曾披露國情班教材，當中前律政司司梁愛詩的講課，曾質疑香港部分司法人員及法官，無從國家利益出發處理事宜。又有得玩，又有得學野，唔怪得知警方咁聽中聯辦話！

3）爸爸支持你出書！
中聯辦持有同管理聯合出版集團，包攬咗香港嘅三大出版社，包括三聯書店、中華書店同商務印書館。仲有教科書出版社例如香港教育圖書公司、新雅、萬里、圓方等。基本上你想寫書、出書、賣書，中聯辦爸爸都會一條龍服務！

4）蛇齋餅糉 特價海鮮... 爸爸既福利邊只得呢啲！
而我們知道，自古以來，為了穩定人心，體制一向要給人民提供「麵包與馬戲」，不只飽肚，而且娛樂。好比這麼多年來的「慶回歸」集會，參加者除了享受「蛇齋餅糉」，還可以觀賞歌舞表演，真正實踐了 bread and circus的古人智慧。這種集會和遊行與「蛇齋餅糉」的結合，恰如其分地點出了一切威權的本質：跟着我走，我就會餵飽你！
中聯辦為親中的候選人賄選、固票、配票、發黑函 全面保皇！
根據「蘋果日報」報導，中聯辦在近屆立法會與區議會選舉期間多次明目張膽地為「愛國愛港」候選人拉票、配票，甚至涉嫌種票。中聯辦大樓內：除了安全與情報部門外，還有廣為人知的「心戰室」或「黑料收集發放中心」。
建制派收市民既錢 但掛住巴結大水喉？
內地官場講求關係、派系，隸屬中聯辦的中間人，將這一套文化帶到香港，區議員要交到數，還要懂得巴結、應酬，「你估唔到，我哋（與中間人、社團）開會都係鬥飲酒，民建聯、工聯會同（中聯辦）工作部班人，開會就是飲飲飲。
在議會，無論是獨立建制派、中小型政黨建制派，深知有些界線，不能僭越，例如與中聯辦關係最密切的民建聯，絕不能開罪，大大小小社區撥款如是，社區規劃如是，十八區社區重點計劃的一億元花費如是，「就算有時認同泛民的主張，唔想要大白象工程，都不可以公開唱反調，頂多投票時走出去。」
建制派區議員深知議會工作綁手綁腳，發揮有限，眼界只放於自己選區的幾條橫街，最着緊如何搞好關係、拿更多蛇齋餅糭，穩住自己的議席。
建制派政黨高層的心思，也全花在揣摩上意，取悅中聯辦，捨棄認真的地區工作；政黨之間互篤背脊，在中聯辦背後搞小動作，只為換取更多利益，爭位爭選舉資源。所謂西環治港，所指是中聯辦才是香港幕後真正的管治機構。22年來，中聯辦不斷擴張編制，扶植多位西環契仔女做議員，在各個委員會（包括監警會）和半官方機構安插心腹，利用建制派議員瓜分數以百億計的政府撥款，用香港人的公帑補貼中共的維穩資金，來支援選舉機器運作和政治分贓，反過來壓迫香港人的生存空間。難道你告訴我，這些年來你一概不知？

中聯辦爸爸集合樓市、警察、出版社、選票同法治呢幾粒無限寶石，差市民呢粒就可以踢走林鄭一統天下！老老實實，港共派個 $4000 都搞咁耐，識 do 嘅緊係加入中聯辦啦！所以大家身邊有咩廢青廢老，記得介紹呢啲 Jetso 俾佢地！唔好等民建聯班友仔壟斷曬！Jetso 齊齊攞，國家齊齊愛！一齊擁戴中聯辦！

push

要快做呀得翻一個禮拜！！！！！！